六粒飯你咪撚再推舊PO 好撚柒煩👎🏻

你兩個要互屌集中一個po屌，唔好再推舊po洗版

Agger

自便

入返去屌 thanks

你叫佢唔開垃圾po 咪得

正係推我屌鳩我個三個po 已經夠洗版

係
好似小學雞lf2咁

Hi

hi👋

佢開垃圾po關我撚事 本身沉哂你推翻哂上黎未屌你

嗨

我中意考古

屌你仲有4粒鐘要捱

我唔撚想知你中唔中意考古 終之唔撚好再分推舊po

返個邊

好

條垃圾唔上水無野好玩

唔舒服 射左波

Weak

入去LF2 thanks 唔想知你地啲私人恩怨

嘈左咁耐我都未知佢地嘈乜

鳩嗡here

其實琴日琴呢個po 最尾已經停左
係佢條撚樣又開多個新po 搞事
btw 你block 左佢應該可以skip 晒佢開既po
唔好屌我係度考古研究濕鳩